疫情越嚴重，中國越強大！

要揚名立萬，就要一個厲害對手，需要一個高難度戰場。

當年「華為」如果不是遇上特朗普、不是苦了孟晚舟，世界都不知道，原來「華為」這麼厲害，原來中國的5G科技已經走在最前。

同樣，如果武漢不是遇上新病毒，世界未必看到，原來中國這制度運行起來，是這麼高效、這麼厲害。

當英國人在驚歎我們七天建成一間醫院，他們可能要七年才決定建一間醫院的時候，大家心底一定會反思，行之已久的西方制度，有需要重新審視嗎？

支那死既人越多
地球就越強大

親說的對, 不用留家了, 不帶口罩了

習近平愈嚟愈強大，又有打擊唔同派系，集權嘅機會，咁落去傳位俾習明澤都唔係冇可能

佢笑鳩支國唔似強大?

相信黨

我支持

支持
黎多個地震睇下應變幾快

cant agree more
見你班廢青死到臨頭仲要醫護罷工就知道民主係垃圾
要不是中國支持香港早就倒了

笑左，笑埋右

細個讀書讀過唐山大地震

咁快啲死多啲大陸人先強大到，快啲死一半

集中營都可以叫醫院 笑大人個口